其實有火既shot係點飲？

點解d人飲唔人燒親個嘴

會*

吹熄佢先飲

打個乞嚏再飲

飲啖水噴落去

上次飲完
從此以後用唔到whatsapp錄音 淨係可以打字覆人

插支飲管落去快速啜

呢個答案幾合理
但係吹熄既話點火黎做乜
係咪同生日candle一樣概念？

潑人

支飲管要防火唔傳熱

用不綉鋼飲管

用黎消毒架 用佢黎搽手 再飲野

照飲 胃道有黏膜防止燒傷

你有冇許願呀？ 許左願就無事

霸氣盡失

個願望係唔係一定要係“唔好燒親”, 先唔會有事?

通常我都會用滅火筒噴噴佢先

你認為隔離個桶滅火沙真係等救火？

點燒點痛都含住唔好開口，無氧氣自然燒唔到

唔好咁天真 普通飲管
所以要快速一啖飲曬

我就咁飲 可能醉左

之前都係就咁飲
朋友教飲完唔好即刻透氣，會燒到個肺